{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "초막골생태공원 느티나무야영장"
    },
    "text": "チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場 (초막골생태공원 느티나무야영장)\\n\n京畿道軍浦市山本洞919\\n\nチョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場は京畿道軍浦市に位置している。 軍浦市役所を基点に梧琴初等学校を通り、道場トンネルと陵内トンネルを通ると到着する。 到着までにかかる時間は約10分である。 ここは一般キャンプとグランピングが一緒に楽しめる空間だ。 一般キャンプは47面を設け、電気と火鉢の使用が可能だ。 ただし、火鉢使用時に薪は利用できず、炭のみ許容する。 これはグランピングも同じだ。 グランピングは高級型11面、一般型5面を備えている。 高級型は内部にベッド、冷暖房機、流し台、冷蔵庫、テレビ、炊事道具、食器類、トイレ、シャワールームなどを備えている。 一般型は冷暖房機、トイレ、シャワー室、流し台を備えていない。 売店を運営していないため、自動車で10分余りの距離にあるマートを利用しなければならない。 '''自治体'''で'直営'方法で運営しています。 '''カーキャンプ場、グランピング'''がご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森、都心」があり、「直営」方式で運営しています。 「川/水遊び」を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場は京畿道軍浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場へのアクセス方法はどのようなものですか？",
            "answer": "軍浦市役所を基点に梧琴初等学校を通り、道場トンネルと陵内トンネルを通るとチョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場に到着します。"
        },
        {
            "question": "チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場では一般キャンプとグランピングを楽しめますか？",
            "answer": "はい、チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場では一般キャンプとグランピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "一般キャンプでは何面のキャンプサイトがありますか？",
            "answer": "一般キャンプでは47面のキャンプサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "キャンプサイトでは電気と火鉢の使用が可能です。ただし、火鉢使用時には薪の使用はできず、炭のみ使用が許可されています。"
        },
        {
            "question": "グランピングは何種類のタイプがありますか？",
            "answer": "グランピングには高級型11面と一般型5面の2種類のタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "高級型のグランピングにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "高級型のグランピングにはベッド、冷暖房機、流し台、冷蔵庫、テレビ、炊事道具、食器類、トイレ、シャワールームなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "売店はありますか？",
            "answer": "いいえ、チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場には売店はありません。車で10分ほどの距離にあるマートを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "周辺には森と都心の自然環境があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "チョマッコル生態公園ケヤキキャンプ場では川や水遊びなどのアクティビティが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 519
    }
}